其實d買賣網成日話99%新，個1%係點計出黎

有冇接觸空氣

將有痕跡既area除total area
換言之 如果你賣架貨車穿左個10 cm直徑窿 都算係99%新

幽默既野

我覺得幾好笑喎

應該係指件嘢個壽命只可用100次,咁用咗1次,即係99%新囉...竟然有人唔知

純粹叫啲完美撚收聲嘅手段

個1%就係賣俾個傻仔買家既時候depreciation左